習主席幾時至肯向美國求救

去到而家既情況, 中國已經冇能力自己處理,
美國世衛又開左口唔會干預中國事務, 佢地係唔會係中國冇要求情況下主動幫手, 即使係人道救援

習主席幾時至肯舒尊降貴, 承認冇能力處理, 向西方國家求救
呢個方法, 已經係唯一出路

死晒都唔會
唔好ff

侵侵又撚狗

習主席會唔會發脾氣唔玩走人

反正維尼自己唔會死，人口好容易補充，而且維尼唔鍾意咁多低端人口

到時共產黨就會亡黨亡國,自由中國就會出現.

外國勢力

小學雞點會
你唔好唔記得非洲豬瘟都係呢個小學雞鬥氣引入去中國大陸嘅

佢自己咪低端人口囉

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持醫護，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

提供核彈消毒？

雜種＝林鄭

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

武汉肺炎乃为中国内政，外国势力不得干预！咱们中国人绝对不会中美帝国圈套！

佢咁講
我係習種更加唔洗美國幫

呢個無能小學雞幫中節省幾千萬人口

14億人
大把人可以死啦

根本係生化武器，大陸想搞死美國，但害人終害己

好似暗示習總自己搞出黎既禍....

佢自己咪最低端
英文唔識又垃圾學歷
學人嫌棄人 憑咩
條死垃圾